連豐澤都搞唔掂仲學人講獨立

豬永遠都係豬

想點搞掂